略盡棉力

唔係好明個msg...

「很難嗎?」唔知表達為何

第一次整 多多包涵

文句生疏 附上原圖 若合適的話請隨意使用

你說：我要看清是非善惡。
但當我怒視暴政，
它奪走了我的眼睛。

會唔會好d